[突發]Itzy柳真身份曝光！原來是商台DJ女兒！

商台DJ朱薰女兒：

柳真媽媽：

做乜鳩呀你

睇到我唔識比反應

......

搏5刀

驗眼啦

下==

又可以扑一個廢人

呢隊嘢到底可以似幾多人

堅系甘

朱fun幾似rapemon

邊忽似

樓主高質

正皮